地震？

大概1:15分 有無人feel到有震
南區 訓喺床到feel到 以為自己心跳太勁